如果黃色經濟圈㩒唔掂 最後港共應該會用反恐法凍結充公曬啲錢

真係有多餘錢銀淨就要換美金
其實大家怕送中 怕23條 其實最尾就怕漏左一樣野
就係將你啲錢炒家送中
玩到攬炒階段 佢都唔撚在乎外國壓力
好快任何黃絲在港資產都得唔到保障

成立東印度公司真係有逼切性架
趁仲可以既時候將我地黃色資本匯出
留第時打仗用又好 重建香港用又好 比流浪手足習武用又好

大家一定要努力養活黃圈養到東印度公司誕生為止 呢個係我地既下一步

雪糕筒 Airbnb 自導自演 僭建 冰毒 曲解法律 老屈
希望大家可以追擊自導自演事件令佢地無籍口用反恐法

資本保障變一國一制仲會唔會受保障？

抗爭再出發
香港要獨立

攬炒巴冒生命危險寄語香港人
街頭 議會 國際 三線缺一不可